有無山羊座巴絲吹下水??(11)

有冇山羊座巴絲吹下水(10)

山羊男優點

1。能忍辱負重 可以認殺父仇人做契爺

2。勤奮有耐力 一步步慢慢行 好似龜兔賽跑隻烏龜

3。精明保守 多有餘財

4。城府深喜怒不形於色 做壞事能不被發現

5。較為理智冷靜

終於都有置頂優點啦

出現了

留名

出現啦
不過全部都可以變缺點

哇屌好感動

等睇沒人覆1001

覆左

yeah babe

垃圾唔開post

到～

明明呀東開左

姨姨

係婆婆

弱點

唉
有幾多個真係想
但個人唔係到，個心又唔係到，咁你可以點？

咁樣拖法你舒服咩？

鍾意同相處係兩回事。。

既然係咁你就等下佢做決定啦

我之前有好多無追到
你唔介意可以大概講下

再留名
乜都跟唔到了
tg果邊又係

嗚
係未絲打TG?

bell

中途插入算啦
我都係睇唔晒
推得太快了

new po lm

開左絲打tg我都唔知

係，一直都係答到就答

我以為係

你有係tg入面？

放負

俾返啲正你

大group琴晚已經入左
講左兩句說無再出聲

蒲下頭啦，我唔知邊個係你

講多d野吹下水都好

今晚飲返幾杯先

多謝東囝

有無咩原因你唔信佢？

如果無
不如咁啦
趁呢段時間，你睇下書學下點樣俾安全感自己先

安全感係靠自己
對方無可能無了期咁俾你

同埋就算唔係佢，下一個你都要學

放完就會好

我自己嘅經驗，其實好多時伴侶放負其實唔洗比意見，佢地多數係需要有人聽，有人接納支持佢，可以搞個笑(幫佢打鑊條友/辭職我養你/鬼叫佢無個好似我/你咁好嘅另一半乜乜乜)，或者帶佢去玩去食咁舒壓
除非佢真係好唔開心，最後先係引導佢地自己諗出解決辦法

唔好咁諗

你要趁呢段時間學識改變自己嘅諗法
你唔救自己，無人可以救到你

呢啲咩自己垃圾賤種嘅諗法可以有
但閃過就算

東囝
仲有可以俾到人安全感呀

咁你覺得自己有咩做唔好？

其實有物理方法可以令自己樂觀d
生理同心理往往可以互相影響，如果心理問題太難解決，用物理方法強行提升你serotonin同dopamine其實效果都差唔多

都可以

或者可以係生活習慣入手

精明保守認真咩
我覺得山羊其實都幾大洗下

exact7ly
不過我有時都唔好意思成日搵男友當樹洞

🤫🤫🤫🤫🤫🤫🤫🤫🤫

羊仔是我最大的快樂原因

你咁樣咪一個循環
你要諗下點樣跳出去
著手啲實際啲嘅嘢

都係

我都想知點樣比安全感自己
我知我唔可以成世依賴羊仔

要學的

我以前都係咁
宜家唔同晒

馬田唔好走

咁呢個方法唔岩，咪搵第二個方法囉

好少人會欣賞

絲打你都好暖
呢度嘅人都好有愛

我都要學下。。

我都係無人欣賞果堆
但羊仔成日都鼓勵同安慰我
話我其實無自己諗到咁差
成日都暖我 好難唔欣賞佢
山羊是王道

食多d有豐富omega3嘅野(三文魚)，黑朱古力
少飲酒，紅牛，咖啡
固定戶外cardio習慣(要有太陽)
去dup骨/massage
有效提升開心荷爾蒙

啱啱食完三文魚
但飲左三杯咖啡
最近有兩晚去左飲酒

大家記住食多啲我 (好似係

我係成日幫人做好多野
但係人地唔會睇得出
有時睇唔過眼好心提一提
又會俾人當煩膠

我飲酒就一時時
有時可以助眠
有時反而會阻礙睡眠

會唔會係對方覺得你有說教feel

巴打加油 共勉

要戒咖啡
咖啡因某程度上，對於唔開心嘅人黎講係毒藥
原理同食高升糖食物一樣，你快速提升左某一樣指標(血糖/荷爾蒙)，跟住佢條曲線抬得好快好高，一跌嗰下，你個身體就會好唔舒服覺得自己少左d野，慢慢就會有所謂withdrawal symptoms。 酒我無記錯都係高升糖
基本上你個人有健康生活，你個身體會控制翻你個心理，咁你就無咁易唔開心

我都唔敢講太多
一句起2句止咁

學識好多野

唔洗係咁食嘅
你應該知咩叫壞脂肪咩叫好脂肪
就算係黑朱古力都係有唔少糖同壞脂肪，每日食少少就ok
真係要食大量嘅話，建議你食多d香蕉 魚油同nuts，尤其係亞麻籽油呢d

我的健康人生

健康人生，由食你開始

歡迎進食

好撚大雨阿dllm

返唔到屋企阿 diu

多謝

表示水都無滴

但我返唔撚到屋企 唔開心

屯門岩岩好大雨

避下先啦 我岩岩落車先走黎落大雨 好彩個同事過黎遮埋我

本來避緊架
老豆要去打團體戰
被迫衝左出去淋幾秒雨

咁你呢 走到未

我同佢一齊打阿
等佢打完就返歸

請問白羊突然m到勁sad
我應該點安慰

無得救

同戒毒1樣，靠意志力

好靜

我都覺

點解？

黎完就無事

幾日冇搵 一黎就m到發老脾鬧9我

我Zzz先

一下去到11

仲有唔好食咁多糖
會影響腦嘅分泌
同埋穩定血糖可以避免情緒太大波動都有影響

你肯定呢個係你朋友

早晨

推下先我又

我估大家喺tg gp傾緊
所以呢度咁靜? 定係咁啱忙緊?

跟唔切呢到

2邊都咁靜

今日學到好多野

咁大概知咩事...
各位保重

第一頁一整咗個山羊男優點list, 啲人就走晒

生果，澱粉個啲都係

呢個真 多謝Jessie

應該唔關事嘅

其實有時覺得好似無人理咁

就咁無啦啦輕左？生活習慣？

有無驗過血糖/ glucose tolerance test?

有架
其實應該點叫你好
叫你饅頭得唔得?

係到啲post去得太快

叫我婆婆

唔好叫姨姨

我相反 三年肥左4kg有多

係嘅婆婆

叫姐姐先岩

緩和一下氣氛先
點睇有人寫postcard比你下款寫Yours sincerely

人做地盤 我做地盤 地愈做愈瘦 我愈做愈肥

都尚算可以接受

婆婆呀
00後都有🤦🏻‍♀️😭

其實咪等於中文既 此致

乖～

本身瘦底 但再肥落去就真係...

歲月催人老

生活飲食習慣有無咩唔同左？

啲女女入嚟一睇：吓呢啲就係優點？
連名都唔留

同你個名一樣

本來都唔覺自己咁老

你係醫療行業?

我唔知佢想點
係咪平時打email打到上晒腦

有 沒左女朋友

唔係，不過得閒無嘢做會同啲醫生傾下計，睇下medical paper

即係真係好sincere

甜品食多左啲
凍飲又飲多左啲咁樣

豬古力

我係咪應該要改名

咪就係甜品囉。。

凍飲又唔太關事

黑無糖朱古力可以的

我頂

唔好再講喇

朱古力點會沒糖
公司果d都有糖

我食開50~7x%嘅朱古力
不過最近都無乜食過我自己

99-100%個啲咪無糖囉

其實體重同望落去會好大分別

唔得，太甜
你望下後面包裝會嚇死

凍飲係starbucks同台飲果啲

自己用朱古力粉沖就無糖

咁就。。
我只可以講。。
飲少啲啦。。

入面有幾多糖你知的

無糖朱古力粉

好多朱古力粉都有落糖

想引爆你

我唔知
我班frd成日話唔覺我肥
只係因為我係成gp人最瘦果個
但唔代表我真係瘦

80%開始我食唔到 唔中意咁苦

有好多嘢係身體入面的
肥唔等於唔健康
瘦唔等於健康

我知我知
肥左之後已經醒覺 盡量少飲
一個月三四杯算唔算多

因為你食慣左甜嘢

其實食落係有啲甜味

我用開吉百利

最好就再少啲啦
後生唔緊要，年紀一大就唔同晒

好多嘢唔係一朝一夕，係長時間累積返黎

下下同人比較 你會好自卑

多數有

呢隻360有時有得賣
無糖的

試過癲到一日一pack維他

正解
我知自己好唔健康

呢啲無咩好引以為榮😏

好啦好啦
多謝你比左咁多意見

慢慢改啦
我宜家健康過5年前嘅自己

我同自己比較咋

食無糖朱古力不如唔好食
利申：最鍾意食白朱古力

多謝你 save低先

我琴日一睇已經推左5個 懶得追

對

似乎你男友仲負過我

尿酸RIP

一盒250ml
13.6g sugar x 2.5 = 34g
1 pack = 204
204g x 365 =74,460g sugar
5g per sugar cube = 14,892 sugar cube per year

脾胃弱
早啲瞓打少啲J啦

大豆＝尿酸＋䧳激素

我屋企人叫我去驗血 話我係咪身體有事 瘦左好多

=肥仔波

吾
你平時食得多唔多糖/ 澱粉？
會唔會食完飯好想飲甜嘢，或者無啦啦好想飲甜嘢？
或者個人好攰，好無精神？

山羊係咪好易吸負
硬係覺得不知不覺就會被充滿負能量嘅人圍繞住自己
同時識一大班朋友，都係啲成日放負嘅人最鍾意主動聯絡自己

佢係檸檬茶

頸有冇腫過以前？眼突過以前？

咁就胃...

Thyroid 都可能

yeah 甲亢

有啲似以前嘅我...
宜家大個左
見到另一半咁努力tum我開心
唔捨得抹殺佢嘅努力

呢個我放棄左 從來都唔再睇之前既相

咁又無 我唔係好掂甜野 同埋返工會飲好多水
會無精神 但又無話好攰 我都係夜鬼黎 我屋企人話我係咪成日飲咖啡有影響

對唔住大佬

佢會唔會係做到滑晒牙？

有啲人好enjoy.....

加油呀～ 😊

咁又無阿 好正常 係唔知點解個磅數跌到某個點就唔會上唔會再跌 本身都瘦底 但依家比人話皮包骨咁

咁好簡單啫
你咪整個trial兩星期唔飲咖啡唔飲可樂
睇下有冇分別

因該我地唔識拒絕人

年紀大新陳代謝慢咗都會有影響

最怕呢啲

enjoy 唔係問題
又要呃自己話唔enjoy想人幫
但又乜7都唔做唔改
唔理又話好唔理佢

點解要道歉

我建議你最好去驗下血
血糖唔好驗fasting glucose, 唔夠準，最好驗飲糖水每隔幾個鐘抽一次血個種
仲有甲狀腺

生理影響到心理都有可能
可以嘅最好食少啲澱粉同生果

先做左2年野
做幾份工都話唔係自己想做既
我全力支持佢揀佢最想做既
但佢偏偏睇錢做人

利申: 我冇逼婚

可能佢地好想變，但自己無能力或者唔到佢地控制

因為我都係負能樣

要諗得正面啲，可能係我哋畀人嘅感覺又可靠又有包容心，所以先對我哋放負

咁無
做嘢做到個人咁負唯一可以做嘅就係轉工

要睇錢做人無問題
問題係自己承唔承受到

又或者比起去接受變完有機會失敗，佢地寧願繼續咁

係。。
但最終都係自己

我一同佢咁講
佢又會覺得我教訓
屌 有句野我想同佢講左好耐
條路自己揀 仆街唔好喊

我會放負
仲會爆晒出黎。。 👉🏻👈🏻

又唔好咁講，有原因嘅負可以接受啦，正常人都會有負能量
係驚啲杞人憂天type啫

咪係囉
有時好聲好氣講唔聽，要語氣重啲

食得鹹魚抵得渴
唔好怨到身邊嘅人都難受

好多人係到幫你打氣～

試下先 講兩講 你講既咖啡同可樂 我次次飲完都好利尿 綠茶個啲都係 好似膀胱活躍症咁

可能係 但有時自己都擔心係咪有咩事 我已經好盡力咁食返多啲野

食飯先

玻璃心唔惡得架

咖啡同可樂都有咖啡因

你試下轉飲black tea
綠茶唔係個個岩

會爆+1
但又真係唔會放負

呢點我都認同
因為唔係每人都有勇氣去面對問題
最驚努力左都唔想改變唔到

enjoy負能量呢樣野…
的確係有…呢啲聽下就算了
最終改唔改變到
係靠自己，唔係身邊既任何人

屌佢啦

屌佢都係自己受

Fasting glucose 有
如果glucose tolerance test耐糖測試應該要搵搵
你可以去普通醫生睇再轉介

同醫生講明你一定要耐糖測試
因為好多人fasting glucose 無問題，但glucose tolerance test會有事
做耐糖測試最徹底

驗埋胰島素(同血糖兩樣嘢)同thyroid

一掂奶就有屎屙 係咪好多人都係會咁

但係牛奶 乳酪愛好者

應該係lactose intolerant...
唔受得乳糖

芝士。。乳酪。。。。

所以次次飲完咖啡都會又屙尿又屙屎

係呀
空肚飲奶簡直攞我命

你咖啡有無落糖。。

我好耐好耐無飲奶

個次去整頭髮整到一半出去買左兩杯啡
一時唔記得講轉杏仁奶，諗住算啦

飲完，兩個鐘黎，要即刻去廁所痾。。

我好中意飲明治奶奶
我唔會放棄飲奶同乳酪

我淨係放棄飲奶
芝士yogurt繼續～

有 之前試過廢事成日要去廁所 轉左用奶精 但依家好懶得沖 飲啲罐裝

呢啲咪就係

話自己唔係食好多糖
飲罐裝咖啡
汽水

呢啲咪糖囉

便秘飲奶都係唔錯既選擇

仲有唔好用奶精

便秘同肚痾兩回事
唔好用一個問題去解決另一個問題

對唔住 我會戒

都係好多糖份？

糖，植物油等等
Ultra processed food

落cream好過

所以我通常唔會對人地放負擺上心

中醫嚟講
你脾胃弱吸收少，食多少少就胃脹

戒凍飲生冷嘢
涼少啲冷氣
做多啲運動
keep住腹部夠暖
飲多啲健脾胃湯

btw咖啡傷胃

我最近都想戒咖啡 有咩可以取代？

President個啲都ok

有carrageenan
但無辦法
香港全部嘅cream都有

啦，你又黎啦

對唔住 依樣都會戒埋

慢慢啦
呢啲習慣黎，你慣左

呢隻奶“蘇”味好勁

佢唔係奶，係cream

OK啦，我接受到

我連對唔住都習慣左講 成日都比人鬧

呢樣嘢係亞洲人嘅習慣
我都係
明明係我俾人撞都會同人講對唔住

我都改緊

芝士

我屋企仲有十幾嚿。。。。

我都係 尤其對住另一半
有時講對唔住講到佢都出聲話我

寄舊比我食下

對唔住之外都係咁講唔該

習慣呀
由細到大都教要講對唔住。。
講左無壞，講左先

我有無錯都係講對唔住個個

唔該。。

我去啲鋪頭講唔該應該多過佢地🙄

地址～

我細個唔係咁
唔知幾時開始變成咁

每日講對唔住同唔該仲多過講其他野

SF唔知收唔收芝士

我俾左giftcard你自己去買好過。。

咩giftcard有得買芝士咁勁

飲茶...
留意返白茶綠茶都偏寒

叔婆gift card

做運動啦

飲阿婆普洱 fit晒

普洱唔濃咩

烏龍呢咁

睇你點沖姐
普洱係熟茶

好過綠茶但又無普洱咁好

點解絲打識咁多野

嫌濃咪加多少少水
我自己就中意食菊普

烏龍少少寒不過如果你買樽裝嗰啲佢都唔會畀得幾多你
睇返體質啦通常男人都唔太怕
玄米茶就中性

芝士王國

我屋企種茶
屋企無咩多就係茶多
屋企無凍水但一定有凍茶
我日日飲茶都多過水

但都戒緊茶

樽裝個啲算啦。。。

*飲

龍井

玄米茶

因為我斷估佢地都唔會係自己沖

種茶咁勁

正阿

龍井有呀
明前龍井

😂😂😂😂

每日有得飲最靚嘅龍井係咩感覺呢

龍井其實係貴，但係唔係咁好
空肚飲會出事

啱啱先訓醒發現個post慢左咁多

我老豆同你會好啱傾

有姐，唔係日日飲

Ok la

牛奶

個味太特別
其他茶及唔上

好耐之前食過龍井蝦仁
哇

Bun姐邊個敢唔理

我都覺 真係幾特別
果陣清香真係

你岩 懶到仆街

種茶咁勁 茶又得 醫學上既野又得

即刻煲水沖先

佢係個種清香囉

大家有無咩甜品鋪推介
食到好悶最近...

(Bun婆唔好打我阿 )

我已經放棄

你要邊區？

我咪係成日信錯人囉。。
婆婆好單純

無所謂
但盡量唔好係新界偏遠地方

今朝到宜家都無睇 post
啱啱睇到得11就發現同琴日比差好遠

我之前間唔中食返糖個陣鍾意叫聰嫂去公司食。。。

我住九東

近年差左喇
搵日入寶琳食下睇下點
啲分店真係麻麻

好遠。。

其實茶都唔好飲咁多

點解唔好飲咁多茶

會影響營養吸收，胃部消化同埋可以引起腎結石

所以以前一日3-4L茶，宜家少左一半

咁以我情況係咪應該茶同咖啡都戒埋 飲多啲水會好啲？

我還好

聽過 但太遠

好 mark低先 唔該巴打

老豆quit左份工之後日日沖茶飲
點算

你如果係飲街外個啲樽裝茶我會叫你唔好飲囉

人生未正式入過天水圍

咁講
個個人真係唔同
有啲人易啲有腎石

我屋企飲茶係飲到癲
都無事

叫佢得閒飲下茶，但係水都好重要唔好飲太多

想問各位山羊仔女有無玩過九型人格？想知大家大概係咩型多？
我係5號女獨行俠type
中意自己一個人去旅行、中意學野

點解推得咁快嘅

INTP/INTJ

之前飲啲樽裝蔬菜汁 飲完又係屙屎 我發覺我成日都中意痴住個馬桶。

TJ 既野對我黎講痴線

因為我係不折不扣既infp

Eat real food, don’t drink your food
個啲落左好多糖

你試下戒晒呢啲外來嘅糖先

我完全係INTJ呀

大賢者

INFJ VS INTJ有咩分別？

山羊同摩羯座點分？

F = Feeling
T = Thinking

兩者都係內向型，但係感性同理性派既分別？

唔洗分
係一樣既

你可以咁講嘅

佢朝朝起身都沖茶
有時食完晚飯又沖

有無邊個網玩準啲？ 定個個都差唔多

我知阿 但真係有點遠
重點係我係路痴

盡量夜晚唔好飲啦

生果都小食為妙？

INFP
最近無玩 一陣再睇下先

我都唔熟路 係朋友帶我去 長沙灣個間又係一上朋友車 無啦啦上公路 我都唔知自己去左邊

生果其實係好多糖+少少纖維+少少營養
無必要食囉
我好耐無食生果

莓類可以食

女人同女仔點分

其實我有時F, 有時T lol

好 我同佢講下

男仔同男人點分

x2
根本唔係特別有益
但我呀媽同奶奶成日話我唔食生果

食多啲牛好過

我嫲嫲都係咁 成日叫我食多啲生果 屋企日日有橙食 同埋火龍果 驚我無屎屙

我好中意食牛 但嫲嫲話好毒

立法會嗰啲係女仔

就係食左先無屎痾

我唔信呢啲

唔係掛 因為我爸爸成日無得屙 嫲嫲仲去買麒麟果比佢食

我照食 好中意食牛 反而雞鴨鵝我就極小食 就算食都係一舊起兩舊止個啲

我最中意食雞

係
我堅講真

啲人成日話便秘，佢地無食菜無食生果咩？
咁佢地便秘有無好左？

世伯身體有無咩咩小毛病？

中醫角度係

JJ同林俊杰
哈林同庾澄慶
你想點分

頭先係group度好似教仔咁....

雞我以前都好鍾意
但宜家戒緊

呢句要cap比羊仔睇!!!

點解

我好麻煩 剩係會食雞翼同雞脾 同埋煲湯既雞 雞個啲肥肉同皮我都唔會食 成日比人問我點解煲湯既雞都食 又唔滑 我都唔知點解

牛豬羊鵝鴨雞
呢個順序，中間4個可以調亂次序

雞皮賣飛佛
不過大個左就食少左好多
始終唔健康

雞皮係正嘢

我應該改唔到住
唔見棺材唔流眼淚

1月5揮手

咁都好過唔食

唔好用咁多seed oil ，唔好食咁多花生囉

都得嘅，飲返多啲水

腎血糖個啲有無事？

5號here

好肚餓

唔食

鴨同鵝我成日覺得好奇怪 我唔中意食
不過絲打見你飲食上都好清

對唔住

我主要食牛多 牛牛那麼可愛

清唔清見人見至啦
我食好多牛油同芝士，但我都覺得自己好清

講起油 我細個食撈麵落左個包油 食完屙左7轉 都中意廁所既 愛上左廁所

唔奇，試過有人去唔到廁所心臟病發

花生好少食 但屋企多用花生油

你有無tg?

我中意食羊 羊咩那麼可愛

羊真係唔係個個整得好食

咁恐怖

有阿

方唔方便留

呢個真
有個burger有羊仔bell食
幾好食又唔算貴 執左

有難度

大家想唔想聽下我堂哥(羊仔)一齊去旅行啲嘢？

好

得你一個😭

有羊仔乜都得

仲有其他巴絲架

我都就快
聽埋Bun婆分享先

俾少少時間我
好長篇

等你

唔好摺！唔係一陣無人陪我屙屎 岩岩食完野

我食完yogurt

食開邊隻 我試過啲好酸又奇奇怪怪咁

之前我，屋企兩老，阿叔父婦仲有堂哥一齊去左新加坡旅行

前提：我嬸嬸，堂哥阿媽係暈車浪，可以坐短途巴士，私家車唔得，所以今次主要係坐地鐵

1. 我阿叔每人 (我同堂哥)俾左一樣咁多嘅錢我地，話出去食飯個啲我地搞。但最終全部錢都係我俾晒，佢由頭到尾都係撓埋對手唔諗住俾錢，上至EZ link增值，下至佢地去小印度買嘢(無我地嘅嘢)，到我同佢兩個自己偷跳坐的士食嘢，到同親戚們出去飲嘢，佢都係無諗過要俾錢。
咁當然你可能話，啲錢咪又係人俾，係，無錯，但係啲錢佢就自己袋晒，我唔拎出黎啲錢咪我袋囉。

待續 - 繼續打緊

退gp ，入返po傾

2. 咁我地總共6張EZ link.. 新加坡八達通淨係可以用機增值，唔可以去CS到叫佢地增。
每次最少10蚊紙幣，入50蚊就一次過增晒50，唔會找散。
佢地可以用紙幣或者個用卡增值，帶晒啲卡嘅logo。

有一次要去同人食飯，咁啲八達通都低過某一個金額唔用得要增值，咁我當時有兩張10蚊，一張50蚊，就增值左兩張先。
然後當時唔知佢地啲CS無用，我就入左閘諗住問下佢有無得打散或者增值，佢都話無。
我當日又換左袋無帶信用卡。
去7仔佢又唔肯幫我地打散，買嘢又最少要$10。
我個堂哥係就咁企左係到。
最後係我又要晒幾蚊出閘，上去上面間Starbucks到買左包5蚊嘅杏仁打散。
呢到搞左我地成個鐘頭

到第二日，唔記得咩事我見佢拎張master card出黎
我問佢，你有帶卡？
佢話左梗係有啦，你無咩？(聽到呢到先火滾)
咁你個日係地鐵站唔拎出黎？
「我見部卡機無著呀嗎」
呢到我係當堂著晒
「我揀現金咁部機咪無著囉，你揀信用卡部機咪著囉(死蠢)」

待續

我要求依家點人數 邊個唔係到邊個就係偽毒羊

真係無人睇😭

我都係咁話

我睇緊呀

睇緊啊 留名待笑

我陪緊我老婆

1

我睇緊架

我係垃圾

啲台柱摺埋晒

無乜食開邊隻 好耐無食其實
啱啱食左movenpick

真野唔好拎出黎講

movenpick正

咪咁啦 比啲走盞得唔得姐

你搵我?

有睇阿

係阿 見佢出左yogurt
又買一送一 貪得意買黎試下

因為我係山羊

係人都要柯下屎嫁

走啦
D羊癲完都要休息下

sor
我意思係 我都係垃圾

召喚Bun婆

3. 有一次要去一個auntie屋企食飯
佢屋企係完全唔近地鐵站
原本話全部人一齊係地鐵站行過去
之後個auntie過佢同佢個女過黎
佢就車我阿媽阿爸過去
佢個女就同我仲有個阿嬸坐地鐵行路過去

好啦
個日佢地4個落去先，我同我阿媽就遲左落去
要落去時就見到我堂哥行返轉頭話無拎電話
因為大門用Smart Lock我驚佢唔識我就同佢一齊返轉頭

落到去，個auntie架車泊左係對面馬路
兩老，我阿叔就同佢一齊

Auntie個女就係呢邊街，個黑面神阿嬸同佢一齊
然後，我個堂哥就咁行左去對面馬路上佢車

我本來都唔覺有咩問題(講左我有時豬豬地)
跟住auntie個女話如果坐地鐵要行遠啲，坐巴士行近啲
總共要用嘅時間都係差唔多
我個仆街阿嬸口就話自己麻煩到人，但係完全無諗過人地陪佢行就好快話坐地鐵啦，行jar ma，無問題

跟住我一路行先愈諗愈唔對路
點解佢阿媽暈車浪，係我陪佢陪媽行而佢自己坐私家車咁撚仆街？
我好似佢咁丟低個老母俾人我唔俾人屌到上天花板？？？

一去到個auntie屋企
我即刻同兩老講
兩個都叫我算

跟住到走個陣
個黑面神係認定我會同佢一齊行，叫其他人唔洗驚，然後問我「你識嫁啦」
跟住我大大聲同佢講「我唔記得喎」
我阿媽不停叫我算
我阿爸又係龜縮左唔知係邊

跟住我拎袋行左出去 (我係人肉google map)
然後auntie個女，黑面神同我個堂哥先一齊行

返到去我係爆左佢地成晚，當然用廣東話

點解咁撚唔公平，我識英文，我識用google map就乜叉都要我做晒，佢自己就可以舒舒服服坐私家車？
唔係佢阿媽暈車浪又死都唔肯食暈浪丸，我地一暈暈有司機有車用啦，洗日日坐地鐵？

我未試過同我阿爸講咁多粗口
我係當住佢地面爆
大家同年大我幾日，成碌木咁乜叉都唔識

待續

係～～～～～

好多糖

我食呢隻

好亂睇唔明

skip到11終於第一版有優點睇到

簡單黎講佢自己舒舒服服坐車唔陪佢阿媽行
我就明明唔關事都要陪佢阿媽行路
然後成堆人叫我算啦算啦算啦

你堂哥真係... 唔識講

我先唔會畀你知我有睇呀

佢都幾識計數

我好記得嗰陣同山羊食壽司
好食啲嗰件佢一定夾走先

4. 有一次去完另一個親戚屋企食飯
分兩架車走

前面個架太后，黑面神，堂哥
車尾廂仲有啲嘢

後面個架阿叔，阿爸仲有我

去到我地住個到下面個巴士站
佢地架車放低左佢地，拎埋啲嘢落車就急急腳開走
我個阿嬸同堂哥就成碌木咁企左係路邊
我阿媽就自己一個人將啲嘢搬入少少

呢到我睇到著撚晒
同個Uncle佢地講完拜拜即刻仆去幫我阿媽拎嘢
然後我阿爸佢地不停叫我俾我堂哥拎
我即刻話「唔洗啦，我地呢啲打雜咩都要做嘅，邊似人地咁撚矜貴乜叉都唔洗做嫁」

暫時咁多
但係我想講嘅係唔止咁少嘢
我阿爸仲成日叫佢快啲搵女朋友
咪撚玩啦，我搵到條咁嘅仔，你都叫我飛撚左佢啦
宜家大陸無男人咩

仲要成30歲人，買完早餐上去，唔識幫手拎晒啲嘢食出黎，問人要食咩個啲
淨係識坐係到，人地拎晒出黎，然後不停係咁食
執嘢更加唔洗講

我冇出聲不過記得晒

我成日話我阿爸，阿叔同我堂哥佢地係三隻小豬

唔好講豬，豬都醒過佢地

屌
家底又係
工又普通
樣又無
少佢條命

我都係好少爺仔性格但係佢依件係極品黎

笑死咗

我同我阿爸講，佢到40都未有女朋友
仲有幾年睇住黎

佢唔識聽，淨係識閩南話同普通話

明串我老豆

港孩如我都識幫手分下野 拎下野咁
唔識搞果啲人地幫我做左
其他瑣碎野緊係幫得就幫
如果唔係就無禮貌 做人基本道理黎

佢阿媽當佢個仔係寶呀嗎
咪害撚左佢囉

忙住打機

唔好話男朋友 連做朋友都唔想

成個旅程你最慘 咩都你負責晒

連基本道理都無囉

仲有未講
我去親邊都會幫佢地3個影相
個仆街仔係重來未試過話幫我地3個影！！！

唯一一張仲要手指遮住左個鏡頭！

玩APP識朋友,正常講野比人話悶
flirty講野就比人話唔老實,假A0
點做

利申:A0山羊仔

佢個啲憂柔寡斷呢。。

算啦 呢啲人我理佢都廢事

我由2月搞到5月

人地花樣爺爺一個人帶4個老人家去旅行仲有成隊crew幫手
我單拖一個人湊5件

人都癲

少少人情世故都唔識
究竟佢喺社會係點生存

同佢老母一樣自私
咩都淨係識諗自己唔識諗下人

鼓巴表示: 膠都費事俾

就算心入面係咁諗
但少少門面工夫都懶做真係唔要得

我都唔撚想理佢
唔到我揀

幫人影相唔係問題
最憎係要我影埋一份

咦 打錯名 大鑊

我覺得佢係因為人地叫佢做咩佢都會做
唔會同人say no
但係唔會主動

咁你應該食住上 係咁叫佢做野

我眼殘睇錯名
對唔住兩位大佬

乜都要人叫先識
我叫佢去死佢去唔去死？

成班人食嘢，佢淨係識食然後聲都唔出好似啲𡃁仔咁
個下我好想兜星埋去

豬都醒過佢呀

等你回復元氣後去台灣

出年去返幾個禮拜新加坡

He’s just not that into you

自已去啦

已經搵定酒店同resort

Sooooo Good

好想快啲再去台灣

佢老母

第一晚食完飯返到屋企10點幾
我阿媽沖完涼訓
個黑面神夜晚11點幾開晒speaker播歌

朝早五點幾起身打candy crush 又係開大speaker

正仆街

咁似我細佬既.....

又似我個舊ROOMMATE
成日打FIFA都打爆哂粗
又扔手制
隔離屋以為有人打細路

冇機會識人

我阿爸仲要唔出聲
返到黎先講
我話佢「你宜家就大大聲，個陣又唔講？」
有啲嘢佢可以出聲我地唔出得聲

謝曬啦
6點同條女食飯，到而家翻到去都未破30頁

真係寧願自己去

唔。好。搵。

一個會丟低我走左去嘅男人
機會都俾過
仲係咁
我搵黎做咩？

你又講得啱既 所謂既咩好鐘意都係bull shit

係鍾意就唔會咁啦屌

諗緊出唔出放負文
返黎呢邊睇下大家點

出啦

好 不過唔喺呢邊出喇
願大家安好

有緣嘅 總會再見

做咩

做咩事呀傻妹
有咩同婆婆講啦好無？
婆婆成日都得閒同你傾計

做咩事！！！

乖豬！做咩？

聽日去遊行

係喎，我點俾張叔婆gift card你呀？

山羊女😀好孤獨

唉。好驚我又放負

放啦 好多羊喺到陪你

Breaking Bad先啦

冇睇幾日 開咗咁多post

其實山羊係咪特別孤獨

無錯 所以成班冗羊喺到圍爐

我喺度一次過覆啦
唔好意思嚇親大家
放負唔覺意放多左 我無事其實
呢度嘅人都好有愛 多謝你地

有事慢慢黎 同我地傾下先喇。
我地成班巴絲都支持你
唔好亂諗野！！

冇事就好

唔想負親大家
(同埋我啲放負文太矯情 )
週期性情緒不穩 都慣左其實
放心 好快無事
多謝你地咁多位!!!

我都係得個講字 無勇氣
好廢
點都好 多謝你!!!

你都要保重

我會 差唔多瞓
大家都早啲休息

早抖

笑
好明顯山羊大爆發

山羊女
朋友都係天蠍水瓶處女
唔知點解好唔鐘意金牛座
同埋死係天秤手上
天秤同山羊係咪真係咁唔夾

同我之前一樣😪分左5個月了 本身以為佢會好似之前咁搵返我 原來已經唔會。好心痛。永遠都失去左先識珍惜。我都無得救了。你覺得佢重要就同佢溝通得好d 唔好搞到遺憾。我已經係每晚抱住遺憾入睡。唔好學我😀

唉我都好累了

竟然係性格太似
我答應左既野一定會做到
但佢答應左既轉個頭就唔記得左+永遠做唔到
仲要天秤男經常已讀不回
我忍左好耐好耐黎左次大爆發
之後佢答應我之後一定一定會覆我
結果好左一排又舊事重演
心死我決定唔會再搵佢
但其實我係度死忍緊

我既情況係 過左咁耐仲有少少聯絡 仲要用返以前大家既共通語言 搞到成日都放唔低 好辛苦 但唔想話斷就斷。。。

可能佢地太隨性同優雅
不自覺就被佢地吸引

我覺得山羊同白羊都好難。。。

係
永遠既和平使者

我有一任係白羊 其實相處得幾好
但可能個陣年紀小比佢既熱情吸引
之後大個變得務實
就慢慢有距離了

白羊好可愛😭😭😭但係性格都山羊相反。行落去大家都漸累。。。唉。但係聽講捱得落去就真係可以一世。。。唉。。。。。。。

哈😂你係點做到架？山羊好重感情架喎😀😀😀

我都係🙃🙃🙃

我都好想做到咁 但係我真係愛得太深。。個人越來越抑鬱 已經無咩野可以令我開心返 覺得個世界得返自己

唉。心好累。

驚累埋你地🤧🤧🤧

呢個好岩啊 我都好想出國讀😭淨係去到exchange咋 到呢家grad左都想搵外國master 讀

你心態真係好積極😀可能之前幾年都習慣左有左佢 仲發夢佢會返黎😂😂😂

都係分手💔 我覺得無咩人明我 分左手5個月都無點搵人傾過😂

自己既感受 點講人地都唔明架啦🤧何況 我係覺得 我唔想俾人知我咁軟弱🙃🙃🙃

所以其實係咪唔再鍾意 或者無咁鍾意 先會唔夾？😂😂😂Sor我亂入🤭🤭🤭

近排關心山羊仔 佢覆我時連emoji 都冇埋
好心淡

如果輕描淡寫兩句我講得出 講多兩句我就當場喊到仆街🤧諗起都覺得樣衰

又好似係喎 好羨慕d 10號風球都吹唔散既情侶🙈

但係女仔真係忍唔住d眼淚 之前返工 ot得好辛苦到夜晚又諗返佢 我都即刻衝入廁所喊完先出返去😪真係好痴線

吊😭又想喊

[member]

呢家返工唔會喊 係半夜先會 anyway好多謝你地陪我傾🤧🤧🤧

大家咁話啦 多謝你陪我傾計 唔好咁灰啦早D訓啦

之前冬天 佢之前仲食我d鼻水🤧🤧🤧

😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

我一流鼻水佢就用手指抹黎食😂😂😂

😔

我剩係試過聞佢臭腳 互聞個隻 個朋友目擊住
話頂我地唔順

食鼻水真係未試過。。

我個ex同我老母同女仔fd都係白羊
3個既共通點都係好多野講 作為山羊既我係覺得佢地有少少嘈😂 但係佢地都好true 好直接好坦白
都有少少火爆 做野好快 好似我ex咁multi tasking 好勁 行路都快過人😂 山羊慢熱同佢係相反

我都係第1次 都係最後一次😔

Exact7ly啊巴打！山羊正正因為自己靜 又慢熱 所以同白羊一齊感覺好正 講一句佢應你十句 跟佢行路都行快左😂😂😂好鍾意白羊🙈🙈🙈

可能下個食埋鼻屎呢 乜你咁諗野架

越來越核突😂😂😂😂

點會失望 老人家見你咁孝順生性又健康已經好開心架😃

依啲夠真實 先係做返自己 有啲朋友同我講佢係佢男朋友面前做唔到自己架 鼻屎唔敢撩 屁又唔敢放
最緊要係咩？因為愛你先食你啲屎！

白羊要放手真係好絕 我果個係嘈完之後 十幾日唔應 點搵都搵唔到佢 之後有講返兩句 不過都無明確咁講分手 就咁我就被分手😂諗起都好笑 我到底係咩。

我無嫲嫲同爺爺😢😪😢唔知咩感覺

呢層我同意啊 講真 就算成功結婚 佢都可能同第2個走路

在😂係我收埋自己連屋企人都好少傾心事

羊仔畀到人安全感咩

我自己覺得
2個好唔同嘅人一開始係好容易吸引對方，因為大家都好唔同就會有好多神秘感
自己經驗黎講，如果係完全唔同嘅話，時間耐左就會好辛苦，最好都係一半半，一個靜嘅一面多dd，一個動嘅一面多dd，平衡到舒適同激情

恭喜甩難
一個未玩夠嘅女人，萬一真係結左婚，後果分分鐘仲難堪

可以轉飲Dark Roast的NO CAF咖啡，朝早飲一杯可以幫身體減少糖分攝取，又有咖啡的味道，我自己係飲草本的

呢樣都真 好多理念😂

我都好難喺人地面前做自己 我喺屋企都係關埋房門先做到自己😂我係咪太獨家村😂

你果個有d誇張😂真係似當你係信徒😂😂😂我果個最多係話 訓教曬時間 留返死左先慢慢訓😂😂😂

hi auntie咁L似我平時講嘅野嘅?
不過我係齋吹唔做嗰隻 鼓勵人地yolo

有無山羊座巴絲吹下水??(12)

婆婆好攰，唔玩啦
大家玩得開心啲

婆婆唔好咁啦

呀婆呀

做咩事呀？

Bun婆!!! 唔好阿

真 訓醒 繼續推

做咩冇人推post

唉 訓醒

一齊推啦 你搵水吹

因為我懶

我識幾個山羊座嘅friend同親戚
一月頭至十幾號嘅山羊座好符合特徵
頭嗰啲同尾嗰啲就一半半

唔比咁

今日你又咁得閒

我覺得中間嗰啲會比較被動啲少嘢講 ，係熟嘅人先多啲嘢講， 唔識嘅人面前係好少出聲
頭同尾嗰啲對住就算唔識嘅人都會主動啲，活躍啲
利伸 山羊座

通常星盤多風多火嘅山羊會冇內向

等緊都要爆人

你都好得閒呀你又話出去

多水像就會好毒

大家遊行小心啲

BTW 是咪可以開定下一個POST

有開左12啦

趕得切第一版留個LIST